youtube死左就係時候轉場!!!!

台灣好多youtuber都推緊
冇黃標冇廣告

自推

push

自推2連

自推3連

無痕上到
有冇it狗解釋到

推

Time for new generation social media

識野呀!!!
食住個勢脫離youtube

大家一齊推!!!

咩國家嘅？

推

推唔到 再推

唔知係我網廢定點 load片有啲慢

P2P，靠多人用先推得快

外國野
係block chain技術

可以參考下

越多人用就會越快
好似bt咁
仲可以download d片添

推呀喂!!!
戒youtube係呢個時候勒!!!!

reg 咗

脫離youtube搞笑咩 你睇開嗰啲youtuber脫先得㗎
脫離facebook就得

大家推下呢個先
依家reg會有coins送

Sign up 都要用gmail 黎confirm

login in 唔到

脫離youtube

用無痕模式上到YouTube

你又可以睇下佢地有個開odysee
台灣d youtuber過左去
如果冇的話, 有機會可以推薦返比d youtuber
果邊冇黃標, 冇拆廣告分成已經好大優勢

睇個人睇開咩囉
英美加嗰啲就唔洗諗

有冇學校email果d呀

咩事 youtube都會死?

幫我推

起碼美國左營冇得插手先丫
因為係block chain, 除左upload主可以改自己d野外, 連開發者都唔可以刪改

一個台灣youtuber都冇睇

又odysee又runble

死google account service
你試下youtube app logout都會用到

重點係脫離youtube
youtube本身對創作者都好唔友善
香港youtuber我都強烈建議應該係時候轉場
慢慢轉平台去另一個地方

中共來了

背後係咩人先，如果又係支那人就不了

真心好用
btw 有無人識用discord verification

Authentication Server 死咗.

VPN 咗去日本，冇事

唔會, 因為用左block chain技術做
簡單講, 寫bitcoin果條友都改唔倒bitcoin資料
odysee同理, 除左創作者本, 冇人可以郁倒創作者既片

lag到咁點睇

幫推

廣告呢啲遲早會有

時間問題，以前utube都無廣告架

地址係美國
全team人好似冇一個係亞洲人